7.1遊行人數

有冇巴打絲打諗過叫文宣組邀請Guiness World Record嘅職員去數7.1遊行人數？咁樣就可以堵塞政府underestimate嘅問題